有冇人做最後嗰個瞓先安心？

平時喺屋企一向都係最後先瞓嗰個嚟
同另一半瞓嗰陣要等到佢瞓咗我先瞓得著
就算同fd旅行都要做最後嗰個瞓
我究竟係咪有咩迫害症

利申等緊人瞓嗰陣開po

哦嗯係咩55

Same !! 因為知自己用廁所耐 又唔想阻人 所以係屋企/去旅行通常等佢地用完先 自己最後

等女瞓？

sleep is for the weak

覺得其他人會喺你瞓著既時候害你？
咁起身要唔要做最早？

返5p

我平時喺屋企都慣最後沖涼
通常就瞓先沖

係呀

起身反而唔會

我都係
但我只係因為難入睡

我都習慣沖完訓 我少少潔癖 唔沖唔想掂自己張床